(NBA)占士定杜蘭特賤啲？

占士
杜蘭特

獌迷

一個組隊，玩兄弟籃球，跣老友一鑊

一個can't beat them，join them

但多得賭撚，占士開始洗底

三比十，果然。不過兩個都夠晒賤

爭咩牙 打和啦

拎左冠軍就洗底
占士係好人嚟嘅
kevin毒撚過幾日都會變大聖人

信唔信wade 同吾皇而家好老友

如果wade真係仲當佢老友，呢句嘢當我無講過

FOJ賤d

就算唔計組隊,人品差到仆街

wade, james, melo, paul 呢4個一直都FD底黎，當時好奇點解冇bosh份，話曬曾經熱火3巨頭

有無啲例子

明明bosh係同屆，paul係遲一年

點解03一代班友會咁friend?